林鄭月娥指正考慮成立獨立檢討委員會檢視社會動亂原因

林鄭月娥指正考慮成立獨立檢討委員會檢視社會動亂原因

行政長官林鄭月娥出席行會前被問到，會否作出讓步，就近月事件進行調查，以避免出現更多暴力，她說正參考英國等地經驗，成立獨立檢討委員會，檢視社會動亂的原因，找出問題，向政府建議應對措施。她又說在混亂環境難以接觸市民，希望現時情況下容許她和市民對話。

2019-11-26 10:47:13

痴撚線叫你查狗 就查市民... 仲話對話 上次對話完就蒙面法 佢咩料

係人都知發生咩事 好似得你地唔知咁

屌你老母個原因咪你自己囉

你慳啲啦

果然弱智係少數

同你對話完發現你有去示威咪即刻拉你囉 佢真係咁好死想解決問題咩

照下鏡咪搵到原因囉

仲查
咩事仲唔知？
依家要查警隊呀

就係你個柒婆

睇連登已經唔洗對搞咩對話，可能佢連登係點樣都未知，以為依個係暴力app

一定係勾結外國勢力，收錢上街搞事喇，人民日報共青團大把證據。

鉛水村咪一樣有獨立調查委員會但不了了之
先設立獨立調查清算黑警後重組警隊

得啦 你班撚屌得一個原因用咗廿年
唔駛請人查啦我答啦：買唔到樓
鑊撚鑊都係講呢啲㗎啦 on99
無公義 無法治 我睇你玩得幾耐

混淆視聽
嗰會肯定唔會調查警暴

獨立檢討委員會

七月已經講，獨立檢討委員會肯定會有，不過唔係查警由係查義士，跟住有 D 跟得唔貼o既又會覺得一天光曬

個原因咪你囉，咁都要調查

真係屌你老母 叫你查狗 你就查社會動亂
仲要用同一個名
呢條仆街真痴撚線 永遠同香港人作對

輸了
五個月嘅成果

你一個搞到成個保皇黨仆直

照下塊鏡咪搵到原因囉

係鼠王芬成日叫佢做嗰嚟
監警會Ver.2.0

行動升級
已經有六成選民支持

hea 9你姐擺明

原來你仲未知社會動亂係咩原因？ 仲要去查，咁做咩特首呀，收皮啦

個原因咪就係你囉，屌，仲查乜鳩

查比北京睇

千其唔好呀屌你老母

死線公投 ready開花

林奠記招總結：照舊廢話 唔答應五大訴求

姐係獨立調查示威者

仲考慮，仲要唔係調查警暴
唔好玩文字呃香港人

查完都係賴
信你至奇

查狗啊屌你老母

最大既社會動亂咪就係香港警甴

去照下鏡啦

港共真係冇得救

講到明獨立調查不包括警隊

diu

。。。。屌你老母 每樣野都企係對立面

唔係要原因，原因大家知，要你清算黑警呀

仲有乜撚野原因呀

獨立檢討委員會

查埋d狗先講la

請我啦 調查結果4個字 送中 警暴

低能人士治港

當撤回可以解決到問題既時候你唔做
當成立獨立調查委員會可以平民憤既時候你唔做

我屌你啦，而家咩野會成立都冇用，我地要將你，同黑警屠夫全部法辦制裁呀

佢係咪痴嫁

獨立調查由查警暴spin落查我哋

你係得嘅

寫篇self reflection咪算
委乜撚員會

可能結論係：最衰都係陳同佳

哈哈

典型自閉症患者.....完全接收唔到外來訊息，極陶醉自己一套想法

記者會quick summary：

1.我地辦左個和平有序的選擇，好叻呀
2.一國兩制
3.今次選舉，係法治，公平公正
4.香港好暴力，傷人，放火
5.紅磡仲未通
6.多謝保皇黨候選人，辦事處比人打爛晒
7.多謝現屆服務多年的區議員
8.區選本應唔關政治取態事，係民生項目
9.投票日前幾日無亂，要繼續安寧，唔係為左選舉，係市民發聲想要平靜
10.暴力解決唔到問題，市民去投票等同市民對暴力表示不滿
11.好耐之前我早已撤回條例，另四大訴求早已回應
12.會搵人研究動亂事件成因
13.一定要執法，呼籲理大的人和平離開，我哋唔想刺激入面D人，已經好人性化
14.選舉唔完全代表沉默的大多數
15.所有人想回復正常生活，你地要合作

獨立檢討委員會

檢討結果：市民太暴力

呀。。佢真係唔係扮嫁wor

建制狗講完要點轉頭佢就點

佢訓醒未呀

查狗隊呀

叫佢用塊鏡照下咪得囉,唔洗用錢查啦

咁又唔好太過自大，唔一定要識你嫁麻

佢係咪有精神病?

獨立 檢討 咋

唔係調查

同班垃圾建制出黎 表示 深表遺憾 譴責 有乜撚野分別

講完就無影架喇

平時唔照鏡？

唔洗搵班離地高官做啦
問我咪得囉
收你廿萬，俾份十萬字report
有意pm

法定獨立調查委員會

即係話你知，無論你幾和平咁去投票都好，佢根本唔會改變自己嘅諗法

跟我講一次：
真雙普選，香港獨立
消滅警暴，國際法庭
反共陣線，自決立法
廢除條約，還我香港
民選律政，示威無罪

真係反鳩佢枱啦

正仆街

直接去檢討警暴啦屌你老母，咩原因你自己唔知咩?定係佢想做個樣話檢討原因然後個理由就可以任佢作

聽親佢講野都會嘔返幾兩血

原因咪係佢囉
唔洗查啦

究竟林鄭真心定做戲
過左幾個月都未知個原因?

跟我講一次：
真雙普選，香港獨立
消滅警暴，國際法庭
反共新政，自決立法
還我香港，廢除條約
民選律政，示威無罪

離地到。。。

$2一隻字咁cheap?

查狗呀！

你照下鏡咪知

最大問題咪你同你班死差佬囉

On99 仆街
仲衰過暫緩

咩獨立檢討？
獨立調查呀 查班黑警濫權呀

根本係弱智 香港好難輸

Useless

黑暗兵法嚟講，佢都算最黑嗰個
咁多任特首之中佢最晒節最離地，好在香港多藍絲俾大陸洗腦佢先有命生存到今時今日，俾著外國一定真暴動踢佢走
中共一定打死都唔認係市民自發，避免佢自己成為唔聽民意，唔正義既一方，點都係有外部干預，下下都維穩至上
又屈人叫雞又捉咁多人，根本冇證據表明證實到係外部勢力，講下咪算，到時乜春都查唔到又點?

又出嚟潑火

同雨傘d 技倆左樣
詐詐諦應承d 野去搞散你

六個月啦 都仲未知個原因

獨立"檢討"委員會
又語言偽術

好打得

講起捐錢，你會捐去邊？

屌你係咪戇鳩架

痴撚線
仲想傾？傾條撚毛咩

樓價高 年輕人無辦法向上流動

社會太多唔公義 政府無處理過

社會資源分配不均 經濟發展不平衡

仲有 警暴

屌你老母 佢真係必須死

騙徒嘅手法

照下鏡咪得

調查wor 唔係要檢討? 又玩語言偽術?

咪你同你don9班底囉 洗撚查咩

原因好簡單
1) 你本人及你D班子
2) 警隊
3) 建制

笑死

突然可以置身事外
好似講到成件事佢無份搞出嚟
好似講到成件事無人知點解會發生
好似講到成件事係懸案

幾on9先講得出區議會唔關政治事

屌你老母堂堂一個市長講野同街邊廢老話曱甴搞事一撚樣

cls

輸你老母

五大訴求

少一個都唔撚收貨

頂你個肺 派完膠未？

sor

無公義無法治，仲用人生幾十年係度供樓
供完一陣俾公安上黎收樓

屌你老母 真係痴撚線
係咪傻撚左啊

原因未香港人忍得太耐，政府100，200萬人都唔聽民意，輾轉拖到3個先撤回惡法
警暴問題竟然spin去示威者 大家親眼看到721 831 黑警執法不公都歷歷在目，數百單屍體發現案均全部無可疑 到目前為止沒有一個黑警被制裁
建制派受襲，政府如獲珍寶日日都話要壓制暴力，面對民主派受襲就充耳不聞
最後大家都歸納左一個主因就係沒有雙普選，現時政府只係中央共狗所指派，樣樣都為中央服務，視香港市民如無物

自己叫人查自己

檢你老母

調查結果:
香港人受外國勢力煽動在香港發動顏色革命

獨立調查委員會唔係查警甴係查動亂原因
連登 d 柒頭軍師成日話贏贏贏
贏你老味咩

叫你查警察，你去查市民做咩9野呀

想嘔

查乜撚野姐，100萬，200萬，你視而不見

721 警及黑元朗恐襲
831太子站恐襲
往後無數市民受不同程度傷害，重要查乜？
Cctvb 都過濾唔哂咁多警暴，777歷史罪人真係拍得住波爾布特，東條英機

未供完已經拆遷了
一塊地一年翻閹十鳩幾次

五大訴求 缺一不可

查自己？

無普選就收皮啦

暴亂同暴動有咩分別

檢討食屎啦
之前搵鬼佬睇監警制度人地最後屌你個監警會冇實權垃撚圾
政府點撚樣回應

又黎 同壽終正寢一樣
玩字眼

又黎火水救火, DLLM

檢討, 唔係調查

就係你囉

7婆又點火

自己調查自己

檢討同調查係兩回事

獨立檢討
屌你老母係獨立調查查警暴呀
學警曱甴玩文字遊戲

檢討委員會係乜撚野嚟
而家呢個情況，獨立清算委員會都唔夠做啦，要軍事法庭大審判喇

預計個結論應該會話外部勢力干預香港事務

智障

我屌你老母 我叫你調查你走去檢討
連自己錯乜都未知，檢條撚呀？

查黑警呀屌你老母

查狗暴

調查呀你老母, 係咪想輸到畀維尼屌爆屎眼先識醒呀

檢討乜9

一個由軍政府操控委任既獨立調查萎完會
香港人係唔會收貨
我地要求係普選委員會

係咪請共產黨檢視

其實即係想繼續拖啦

潛台詞 = 搵稻草人

正解
咪撚上當
一定要清算班黑警為止

語言偽術
等陣又話自己回應左一大訴求

原因咪你

條7婆又想捉字蝨

btw
前2日見佢老公同佢一齊都西口西面
林生都唔想要你
你咪一世都攬住刁大 同你既面子

想呃人？個名咁似
我地係要獨立調查委員會調查警察阿！

獨立檢討委員會

我唔係跟大隊, 哈哈

結論：林鄭月娥

叫你查班差佬啊, 查咩社會動亂原因

查狗阿屌你老母

死性不改既閪婆

查你自己啦on9

獨立調查檢討委員會

係追究，唔係檢討啊

外國勢力，完

搞咁撚多獨立乜乜委員會，就係冇獨立調查委員會，DLLM

中共呀on9 , 佢只係棋

又火水救火，我要查警暴呀

即係唔查警察？

成日話深層次矛盾

深層次矛盾咪就係林鄭同香港人既矛盾 同 政治問題囉

死都唔肯認

係時候要推行動post 啦

民主鬥士見大家呢幾日咁和平，又倒火水重燃大家的意志

係先解散警隊 再調查追究

六字解釋: 政改 警暴 釋放
講完

到依家你都未知發生緊咩事啊？
瞓醒未？

好野
成立獨立調查會

查市民，做到野

慳D啦

問題係佢地成日話要禁連登 但連連登係乜都唔係好知 咩都唔做research cls政府

唔洗啦
班狗咪有哂權去查市民囉

星期三晚，香港人一齊出黎又曬多次馬，賀區選勝利嘅同時聲援理大手足

自己搞出嚟嘅

唔洗扮野啦，慳啲啦

扮獨立調查

我屌你老母，777仆街啦，係要調查黑警畜牲呀！

仆街死啦屌，查都差埋黑警啦

痴撚柒線

繼續文宣
香港人 繼續反抗
報仇

佢地知不過唔認

柒婆衰撚過IE

檢討唔等於調查

做乜撚嘢 個個都知啦

攬炒之母

屌你老母啦！死柒婆

只是拖延戰術

問吓自已先啦

平衡世界的極致

檢視狗隊啊你老母

浪費公帑...查狗啦屌你！下下都十八銅人陣咁尻打尻拉

檢你老母臭閪咩
三歲細路哥都知道五大訴求
你係無能就唔好搞咁多野混淆視聽
由此至終都係度迴避

on9哂錢哂時間 自己聽返呢5個月光明頂都得啦屌

望下監警會，聲氣都無埋吖陰公
獨立檢討委員會又唔知想呃人呃幾耐

唔查狗隊唔收貨

查動亂原因?
係查警暴呀
唔好俾佢spin咗去第二樣野
係要將犯法黑警判罪呀

獨立檢討唔等於調查
仲玩文字偽術

隔撚左4個月先黎查原因

收皮啦仆街

係「調查」唔係「檢討」呀屌你老母！

真係on9

你鐘意可以成件事查 2邊都查
但唔查狗隊準備等真暴動

佢無講錯喎，你班港豬呢幾日做過啲乜？昨晚係尖沙咀都係鳩叫放人，班狗理都廢事理。
又無哂日程表，星期六，日都仲係鳩坐集會。

五大訴求未爭取到，林鄭止暴制亂成功左

林鄭見靜左 實會同你炒返起

第一個周永新 第二個黃遠輝
個個搞完都同你唱反調

唔好組啦，直接解散警隊啦

做完都無用

因為大英百科全書入面冇連登呢個章節

On9

今個星期六唔係咁都唔搞遊行
踩撚到上心口wo

屌，又遊花園，檢乜嘢討?

檢討佢老母，要獨立調查警暴呀！

啲人話佢有自閉
睇嚟都似

又玩字眼

係獨立調查委員會調查，不是檢討，警方行動安排，不是運動原因！

個政府真係好撚垃圾 乜柒都唔知 乜柒都唔識 自己上個網搵下資料 接觸多啲資訊都唔識 佢地有咁多人手 派人去查下都知咩事啦 仲記得佢推禁蒙面法嗰陣啲人問佢知唔知烏克蘭推咗禁蒙面法之後有咩下場 條柒婆話唔知 一啲知識同常識都無 無國際視野又無政治智慧 我真係愈諗愈嬲

林鄭: 有問題既你地唔係警察, 你係地有病唔係我有病

平行時空？

動亂原因咪就係你條仆街囉

痴線架佢

檢討=冇犯法

其實佢係咪痴左線

條友真係廢物

查警暴啊仆街 唔好諗住呃9人

佢係咪傻撚左

news source?

輸到蒙撚咗?
佢再玩落去獨立不是夢

會唔會其實係查狗，只係改個無咁明顯既名等啲狗唔會發癲。

過左半年都未撚瞓醒

一日搵吾番公平公義，抗爭永遠唔會罷休，徹查警暴，刻不容緩

繼續平行時空

屌你老母

佢真係唔識架喎

各位睇完係咪又再有返上街動力呢？

又黎玩字眼

屌你咩 照鏡咪知點解

呢d呃街坊的用埋差嚴唔多的名字
又唔是做大眾要求的事

幾時先有遊行

777努力撥火中

平行時空

動亂原因係黑社會滲透警隊
署長本人就係黑社會坐館
查撚毛？

今次對話完
準備推邊條緊急法呢

檢討佢老母

過左半年 有大量人俾你班爪牙又殺又姦 都仲未知發生咩事？

唔好浪費公帑
你上連登開個POST問仲快手啦

檢討委員會？我係要調查委員會

買塊鏡簡單得多啦

真係笑撚右 之前d狗官話要搵尊家去調查運動既成因
我屌你老母西 個成因咪係你班撚樣囉

港獨之母

痴撚線，搞埋啲無謂野，咁多個月都唔知咩原因？全世界都知喇。
正面反應訴求都未做到，搞咁多小動作多舊魚
仲對話，對話完有用先算喇，信你老母呀，下下玩9我地

仲話反思
繼續用火水救火

佢真係唔係扮架喎

街邊阿婆都知原因係你個死不認錯既政府啦
仲攪咩檢討委員會

呢篇野完全可以改落林病道

十五度，西班牙人穿大衣、戴手套；西伯利亞人作日光浴。
十度，法國人開暖氣；西伯利亞人在花園裡種花。
五度，義大利人發不動車子，西伯利亞人開敞篷車遊街。
零下五度，加州人凍斃了；西伯利亞人在戶外烤肉。
零下十度，英國人開暖氣；西伯利亞人開始穿長袖。
零下五十度，北極熊撤離北極；西伯利亞軍隊延後冬季野外求生訓練，等待真正的冬天到來。
零下一百八十三度，食物中的微生物死亡；西伯利亞牛隻抱怨酪農的手太冰。
零下兩百七十三度，原子停止活動；西伯利亞人終於說：『老天，外面好冷！』
高登仔：『最近天氣開始轉涼了！』[

屌你老母 佢真係癲ga

林鄭呢種狗奴才同特區呢班垃圾官員最叻就係玩呢種文字遊戲小聰明,真心覺得on9

檢討only，根本冇權力

依條友係唔係弱智

屌你老母 仲想搵咩原因
屌你老母面皮幾尺厚

離地狗官

唔好浪費公帑同時間喇。
痾篤尿，照下自己個西樣，咪知原因囉！

參咩撚野考

之前成立過咁多次獨立調查委員會

講最近紅磡站沈降都成立過

扮冇經驗要時間準備？

檢討你老母

成立完最後可以話無事

瘋狂搞遊行啦而家
佢都痴撚線
而家控制權係我地度

借位
[行動post] 12月之賀佢老母

Say no more

睇黎佢唔想停

妳老母就檢討

查警暴變左查手足

叫林鄭照下鏡咪檢視到原因囉

唔好比佢昆到... 成立獨立調查委員會 係查點解市民出黎？

要檢討咋，咁唔使成立咩會咁煩啦，買塊鏡返去照下啦7婆

柒婆又淋火水

賤鳩格

屌你老母呢條八婆係咪自閉㗎

又火水

柒婆仲未識汲收教訓

撤回 >> 暫緩、壽終正寢
獨立調查委員會 >> 獨立檢討委員會
(係都唔用你哋講啲名呀，我鍾意語言偽術，吹咩)

獨立調查委員會

其實照下鏡就搵到答案

差d睇左做 獨立調查委員會

真。自己查自己

佢真係好唔捨得個平行時空wor

檢討都要人幫你做

查你老母咩 唔洗獨立調查啦宜家 執柒左佢啦

社會動亂個原因咪你囉柒婆
個問題係你唔聽民意囉
訓醒未？

唔係法定
唔係調查
唔查黑警
食屎啦屌

自己檢討下啦

獨立檢討而唔係獨立調查

林奠一意孤行又話你知咩

唔係見佢女人仔就以為佢無料無能無話語權啊

萬惡之首黎架佢，平時見佢自說自話，黑都講成白都知啦

巴打需要job referral嗎？

檢你老母，即刻落台，一死謝罪就有你份，死柒婆，害人嘅魔鬼

小組討論完散水

要查就即刻做
講完唔做嘅話唔該慳啲

唔洗查啦，你自己就係原因

問題咪係你自己度囉

調查委員會（英文：Commission of Inquiry, IoC），又稱獨立調查委員會或法定獨立調查委員會，是由香港特別行政區行政長官及行政會議憑藉香港法例第86章 《調查委員會條例》任命的一名或多名委員組成的一個委員會。 檢討委員會有冇條例好跟?

調查委員會僅接受來自行政長官連同行政會議的指示。委員會有權檢視各類證據、有關機構的文件檔案；強力傳召證人參與聆訊。根據以上授權，委員會的調查程序系一司法程序，因此有關抵觸委員會調查的行爲，會被視藐視罪，由委員會進行懲處。
其實特首信唔過, 成立黎都係把撚

檢討唔係調查

火上加油

真係on9. 死都唔講就警暴調查

呢條友真痴撚線

撤回變暫緩 調查警暴變檢討市民 蒙面法違憲第一時間上訴
仲要整個支那港人投票 繼續與民為敵

洗閪你檢討咩

唔查狗無計傾

檢你老母
又寫d濕鳩報告
我地要全制裁班死黑警（恐怖分子）呀

五大訴求 缺一不可

原因好難明咩，照下鏡啦

照下塊閪啦😂😂😂😂

大量王立強資料

全世界都知原因起邊
你竟然同我講要查？

獨立調查成員隨時由落選既建制派做

查完 》原因係買唔到樓 》明日大愚

檢乜撚野討 而家係要你調查同追究責任

仲搵原因
笑撚死
照下鏡咪知咩原因囉

On9
落到街問任何都答到你啦

檢討 調查
學埋689語言偽術

考慮

佢每一次做埋啲嘢呢一係就太遲一係就多鳩餘

每次都驚場運動會完 而出黎做啲野撻番著團火

唔好信
半年仲信佢都on撚鳩
做埋有結果先算鳩吹我話識飛都得

唉，都就半年，仲係以林鄭落台為目標

我現在係叫你交出警隊的殺人犯,強姦犯
而唔係咩檢討原因

撤回果個都算係差唔多意思，但係檢討同調查完全唔關係
777真係一啲都唔想得罪popo

佢要檢討係咪洗腦得唔夠 係咪要強推國教 係咪要每日150變1500渣
個個連登仔以為佢真係反省
咁多個月仲未比人撚夠？

檢討？

檢討市民委員會嗎

呢個死八婆唔到死果日都唔知錯。

佢今鋪係擺明唔查狗 唔係單純轉個名就算
佢係擺明要查係咪統戰做得唔夠呀

成班友自己link去popo
人地一隻字都冇提過popo

又洗一百幾廿萬用半年時間搵一啲大家都知既事實

去買塊鏡就可以

檢討姐係唔會追究責任

就算發現有大量婦女遭黑警輪姦

原因肯定係唔夠愛國教育之類
支那已經打曬開口牌

大家放心
根據過往經驗
三個幾月之後就會有獨立調查委員會
不過到時佢應該俾人屌到閪痛落左台

仲要搵原因
講出黎冇人笑咩
成個原因企左係度